[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4360)

誤中

爆炸頭

2:0

Slow

樓上同樓下輸錢

祝贏

要求五大聯賽加入女球證
起碼識去睇電視 垃圾英超

一敏去左邊

SLOW

Wow sob同asw同路
墨城2-0 代表咩？
- - = +???

噴精有冇咁廢

炸完對家入 勁中！！！

無佢 jets 比人456左 呢下佢都唔想

慢

頂多3粒完場

dont know驚what mc ng e9z

試下走盤

爆炸頭踢到無癮

屌你老母入多粒開個２。５Ｂ得唔得呀屌鳩你個仆街屎眼

半大針撚死呀屌爆你個臭閪生蟲

3.5s又要震....

456未

你嘈撚完未

佢個樣 =

唔好

btw

仲有冇c

樓上樓下狂中

基本上jets就唔會入到波 要墨城入2粒 無可能啦

thx

識買一定係噴精對家

咁都震不如唔好賭

墨城ng casheddddddd

呢個情況var 果個角球計唔計

集氣-3角

兩個12碼

開左點解唔計

墨城既朋友唔好high 住
仲未完場！

巴打同路
但我低水過你

太早cashed搞到無錢買
今朝到呢家連中七注

長追澳假魚腩對家又贏

墨城3:0 4:0 唔該

墨城4號今場咁撚勁

聽講薯條要左15.5s 買少少玩下先

得你high

你咁講就放心

你jer夠asw未？

wow 你唔係gel果個人咩???????????

個爆炸頭原來係以前西流個個 送角踢法維持左咁多年

彪哥無gel 中了

你平時唔係咁 bill蛇

喂
輕鬆

bill gor 唔gel
肯定大注

foul 左先角但開完佢先睇var

喂！

咁我有冇jer你呀柒頭

Gel

３６５角球真係封左

輕鬆

準備客ng

老4果然明彪

嘩屌噴射機個16號廢撚到 轉個身都轉唔到

都好呀，俾我拎返半都好

佢100 200$ gel到仆街
10k 唔好gel啦屌你地

１３Ｃ

13c

見我bill唔gel都知佢身家注了

念唔明點解呢個爆炸頭仲可以上場又鐘意送角又鐘意送12m 不過賭妹既我鐘意佢

喂彪 輕鬆

彪哥唔Gel 世界變
肯定巨注左

2:0 gel

有少少眼訓

噴射機係咁刷 有撚用咩

50k事後飛

1.66 半一低水

早知-1高水先買

刷呀

真？

Diu救角

會走盤

朝早 半一 1.77

真係頂多3粒完jets睇幾多場都係咁廢

大波24

送角個啲直頭最佳球員啦

最後-1都好似仲有2.55

你地成日笑鳩佢
根本彪哥先係笑到最後果個

真 角大救星

mama尾關係大定細
想跟

墨城gel 墨城x貓叫易撚到

買對家就贏 點解咁多會走去買jets

bill gor 我要gel gel gel
呢場無可能和到 最多走水
噴射咁撚垃圾

走盤未

好核突，圍個女球證

你覺得呢

老4 u23 buy?

70倍反cup

個女球證好肥

１４Ｃ

14c

U23點買好

肥婆都係肉

14

垃圾墨勝都炒尻噴精機4球 墨城最少都3:0，4:0係咪呀！

我薯14c

係

冇四球成隊執左佢啦

我薯加油

吓 你係扺jer架喎
西流個次笑死我咩

但咁多神燈買墨城 會唔會噴精機入一球搞到走盤

21未

諗番尋晚波圖個兩個12m

角大派錢easy money

買左細, 屌

咪提啦

唔通16.5都有得收

你又買15.5

噴射機 11.5b cashed 2ng cashed
-1 頂撚住
岩岩山雞針左 要回血.......

有咩咁好jer 得你jer

是愛，你不懂

Jump

4號停完賽變左另一個人 空門都護埋

無買呀，見到果時得1.65

-1c

頭先15.5有2.07

走盤

u23俾狗屌 skip

無mon 到青爐

比多2c

唔係買左主盤咩你

個女球證無氣

痴撚線
1k一注連輸10注

可唔可比加青爐

半場比人輪完

差d中伏，薯條買左角細
上場已經俾佢累死

唔知點解突然間好想追角大
但理智話我知買幾多輸幾多

竟然仲Mon 緊我

我估細

我要連中第八注！
墨城3:0 墨城3:0

真 玩u23真係靠運

我無買
只係佢問我點睇

外國手足追jets next corner!!!!!

15c

15C

又第３格

上面未派咩

15 薯條

場場都角大3格 cls

Jets想刷到入

以前個10號成日cup大位，睇嚟新教練叫咗佢改變踢法刷角

朱古力 15.5 16.6s?

又中 唉。。。。

2.5/3b

走盤夠了

我薯

bogo又中

角小又要針

Jets next corner la
2.5/3b

集氣已過2關

做咩今日咁多角

想買jets 3rd

3粒撚3.5

CLS

冰到完場呀

唔好 會輸

冰角

8x247要最少中幾多關

jets 紅格

17.5b 3角有幾難呀？

3.25s要全格

有feel注

Real cls

Jets next c 2倍落哂飛

No goal now

走到盤未無理由燈神都贏

想買秦國

彪，和好了？

邊個燈

中哂幾錢

贏埋盤先

皇賭會

12m

利雲特1.68又乜撚野事

實食冇痴牙了啦

３關拎番６成本
４關就１萬
５關就６萬
６關就３０萬
７關就２００萬
８關就１千萬

泰 jump

買樓

16.5b點睇

上面11.5 12.5大

1關都cash

上個po 得獎者請留tg

爆埋薯條算啦
如果唔係我會後悔死

jump唔中

講真 呢場bill唔使擔心 100%

咁中3關已經贏$$$$

有無噴精手足

Cls勁到

黑鬼88

比多1c

條友買乜

中
2場就189✅✅
3場就1496左右
4場就10058左右
5場就5萬5左右
6場就31萬左右
7場就200萬
8場全中就1200萬

有冇人眼訓

一買角大就冰

爆炸頭快手送多個12m黎

皇賭會 2.5 -1
15.5 -1
16.5 -2

vs

我薯 15.5s

究竟邊個勁

踢個波入自己龍

我得 又上盤

2:0都刷到15角

噴精射未

岩岩訓醒買u23

走盤呀dllm

得仔係咪淨係會買上盤

2.88no goal俾次機會

秦國sure win

-1

U23角大有D研究價值

唔識買u23

強烈要求走盤

15.5s比次機會

放心啦 大把人派 未抽都知中長井

Sor 原來8串255先係
呢個中兩關先cash

省番80$

16c未
16.5有啲眼瞓了

求走盤

大波 下盤針

又挑機皇賭會

2.5sgel

快嫁啦

噴精機走盤plz

又唔好咁講
睇唔岩姐

嘩咁都唔入

客咁都唔入

快d爆薯條算

噴精小禁區射高

唔入對家入

15.5sgel

角啊！

噴精垃圾到

中場買2.5s

岩岩入多注 NO goal after 12m

刷角

2：2未

nba未

Jets都好難買下盤

噴精內射到未

呢種賭法有feel

14.5b gel

完場未 震撚到

究竟我薯頂唔頂得順呢
好緊張

15.5s收錢算
沖涼，落馬會

Woo，我了，全黑！

角呀

冇戰神卡 反cup既澳假
感覺好陌生

同路

反手gel我薯

全黑蛇成日中！！

佢買左乜

主客客主呢

賭到無感覺了

等西甲彪了

今晚白x熱x晶宮 anyone?

佢15.5b?

離歌笑買法

想睇蝗倒會仆街

3.5b慘死

caped

賽前真係比狗買

爆角球既感覺終於返左來前排係咁角細

如果中咗一千二百萬會派幾多

走盤啦屌

泰國U23(主) 對 沙特阿拉伯U23(客)
客 [0/-0.5] @ 1.89

大家買對家

會派1200萬

大波 下盤 水泥針

泰國

比多1c嚟

比我呢場中3注 回回血 plz

即場墨城第3球

可以重注

應該仲有一球

派閪咩 即刻移民啦 仲賭

事前飛都要派
咁惡

咁遲...

自從墨勝加時2粒12m之後就冇買澳職即場

泰國禁屌

比多c

我好疑惑

噴精有救了

復出？

跟

buy jor what

皇賭2.5b

諗緊

咪又係no goal

屌佢老母

大岩蛇回來了

想等半場要c

俾多2c嚟

一係no goal
一係客

差一角

no goal 100%

泰國角細？

薯15.5b?

買咩輸咩 買大又死

關你事？佢遼人先

今日唔得閒9up 而家先得閒坐低睇
希望中

快 河床12m

角啊角
返嚟

泰國1.5大 上啊

我薯好似頂得住喎

唉大波gel

2-1

仲有幾耐

恭喜巴打

薯係b定s呀?

仲大波

屌你老母21未

U23要反方向去諗

咁快gel

247注加埋先1200萬
1注最高派彩1000萬

1c 比埋啦

求派 針曬

走盤呀

噴射機下半場係禁屌 但係d人垃圾shooting

DLLM 唔好叫 噴射機 改名叫 射飛機啦

我之前墨勝都係咁gel

+4

頂埋佢阿

噴射機不嬲都唔識入波 如果唔係都唔會咁廢

佢呢個應該只係for波膽過關 個啲

噴精上啊

比隻絕殺角

角呀屌你

入多粒啊

我不嬲事前但今日好忙 買完都無時間睇

原來巴打就係對左呢場
入左2.5細 卡2球膽和氣生財

泰國禁屌 想要fg 但係又怕00 ft .......

角死撚曬？

求你快完

客隊絕殺啦 屌

個頭尖嫁? 咁都頂唔中龍

我唔想去馬會入錢啦

仲有冇水

4打1唔入 GG

角未呀

U23

Same

連針5條飛

你個名

場場細波

1c

客3未

15.5b24

真 齊贏

連豬左4注
今晚都係抖抖

人妖

u23 大家玩唔玩
我就不了 早兩日簡直係惡夢

泰fg

weak..............

咪冰角
放多1個

唔豬點回血
岩岩山雞輸撚左2k
一場回血

賭*

Cls冰咁耐角

我呢到條8穿1先2百萬，所以會派足

客盤驗腦未

屌你老母下盤jump

絕殺 快

我等乞算

lm

15c ft 我薯15.5s?

完未啊
15.5s
2.5s

2-0ft

2c

奇蹟15c

15.5s GELLLLLL

噴精連輸幾多場盤

16.5s 腳都震埋

震過貓王

有c

22222

皇賭會出乜撚15.5b 無爬文唔知買左

Ez

墨城易撚到 點解可以有咁多人買澳職魚腩

個種自信 我以為你係肥皇
馬會係咪睇好佢輸 想問下

收錢

皇賭角球全中

我薯goal

感覺之後果6關會被人買到超大船

半場入15.5s冇死到

哈哈屌你老母又收錢

15.5S 咁都頂到

wow diu你呢幾日好似日日收錢.........

嗰種自信其實有d似大佬彪

我了

15.5s

我薯終於爭氣一次

0:0沙特直接晉？

屌你老味 又話十場大波 100% 我重注左

我我

No goal gel

泰國果場 有冇球大角大同路

昨日有條友全日係度叫人要米杜士堡啦
咪又係輸

好多15.5S 既手足
揮揮手

一陣艾拉維斯

屌你老母今日細波角大日

見倒佢地係咁叫走盤真係笑到我

今朝連針三注大回血
好撚爽呀

話咗唔買mc都唔會買jets

原來蝗賭2.5？
15.5
16.5？

15.5s差d心臟病發

我薯goal！

唔好jer 我靠佢地搵食

一早話左長追呢隊野對家 上場對悉尼又係

沙踢成點？

basic er than basic law la

Thx ky 15.5s

再加注2.5s
真係千所未有咁撚興奮

33333333

唉屌 唔係想串 但屌你老母
係到話自己好識睇盤真係好撚嘔心
唔中就話假波

都有得收返屍既

me

.....咁大隻傻鳩

今日贏夠

屌你今日真是角大日

U23又準備第三格

真 燈迷會係指路明燈

咁快有c 屌!

和好了shaw

Thai國右翼係咁落底 好爽

屌 U23又上唔切車

bill?

8.5s jump

agger 見到d人唔中就話假波真係好撚搞笑

冇同路又要自己行去ifc

你真係窮L學生黎架wo

4444444

Nonono

Carry埋我薯 好撚勁

屌你 冇你gel場波
失色不少

發現同全黑成日同路

冰左10幾分鐘

刷佢老母西

乃巴買左咩

U23應該半場10c

主2ng 11.5 -1 all cashed
回血 搞撚掂

由注碼睇得出 大佬彪真係成日撚9手足

贏錢開心
蝗賭輸錢仲開心

今晚全部推晒落阿妓10.5s算鳩數
中到就繼續推阿妓
唔中就唔賭住lu

對攻

頭3場買大波針到仆

今場買角大

半6全7

垃圾山雞 屌你老母

場場都話要開波前睇埋尾盤又分析一大輪 笑4

刷尻甌聹

破燈！

500 vs 5000

頭先8.5足水買唔切
跟住就開始狂刷

我個心好撚痛

仆街Mc 2.5s過左泰仔8.5s到

秦國三格開幾多

好撚彩閪bill 靜靜地

3.7

狗會高水過365勁多

觀望下搵位入先

講撚左成日都仲話波圖係假波
所以唔計

佢一500就gel
5000 : 屌你未完架

聽到我都心痛

終於贏

屌你老母又誤中假波

難怪唔gel

@假波撚

我都入唔到
9’5有2.8倍

11.5cashed

彩
中左3口no goal @2.5 1.61 2.45

有無重心水
屌好撚辛苦等左成日都搵唔到注all in

屌佢老母頭先如果出黎搞搞震 搞到佢收唔到爐

是一種信仰

2.88

勁撚到。。。

用毅力贏！

8.5 2.08

輸到仆街 追！

等今晚先買算數
被逼害無得一齊屌角

準備單跳啦

邊位手足咁傻鳩 想識

沙地阿拉伯U23 又開始禁屌 等12m玩算

有冇人知幾比幾？

點解咁高？
No goal定2.5/3s?

我得first win goallllllllllllllll

咁快有1.5救買

嬰兒岩岩汁幾多

角細輸撚到呢
又話澳職變左角細黨

明明係黃金Chance黎

我就真係準備跳啦咁

落返8.5再買過

No goal

u23有無手足角細

25k追數屌喇星 200蚊注慢慢追上去

一蚊都無執
五點先訓醒
仲要手痕買2.5/3輸左我五舊水

執返少少

刷尻爆你

拉素

讓球仲未搵到一個有系統既方法長玩

列斯聯對家

和和氣氣幾好

好少姐，當交咗學費算啦，唔好當追數

今日買角細應該會死得好撚慘

呢場落唔返去啦，後面應該keep住幾分鐘出一角

1.5大24

唔知佢地16.5b
本身15.5s 2.07 想買果陣落飛無買到
走左去買16.5b

長買上盤 勝率起碼6成半

究竟
bill
asw
我薯
皇賭會

應該點排

真係有d難

細路仔波？

但都想要番 依家冷靜 慢慢黎
同自己講一心急就仆街

你打漏咗個

我排先

一敏

施禾利(主) 對 烏德勒支(客)
客 [0/-0.5] @ 1.90❌
波圖(主) 對 布拉加(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.79❌
史浩克04(主) 對 慕遜加柏(客)
主 [0] @ 1.99✅
聖路易斯體育會(主) 對 藍十字(客)
客 [0/-0.5] @ 2.02 ❌
阿特拿斯(主) 對 普埃布拉(客)
主 [-0.5/-1] @ 2.26 ❌
大 [1.5/2] @ 2.05❌
布里斯班獅吼(主) 對 威靈頓鳳凰(客)
客 [0] @ 1.72 ❌
墨爾本城(主) 對 紐卡素噴射機(客)
主 [-1] @ 1.88✅
邊到六成半...

薯贏左班燈閪會

4大天王

又組巨頭

如果今晚阿妓開唔到角細就戒賭冇$$強制戒賭

識入錢就可以長玩

皇賭 誰與爭峰

無錢了

乞

平手買高水
一球買下盤

假波唔計 你扣返d假波再計就有6成半

@單 派我

中

跟左佢地買下盤屌佢老母比佢地反底

我敢講，十個追數八個輸更多 你就當晚晚入戲院睇場4D，成本就好合理

你入面6個x有5場都係假波

噴射機

真係 一心急就仆街

咁咪姐係實輸

第二口 泰國晉

邊個講假波就貼一次

戒賭啦

半大24

你仲唔改名 追到幾多

ky=假波

假波咁好賭我都睇錯

全大都24

刷角未

你點知

泰仔主場

其他波唔知 藍十字果場我賽前有開聲屌過邊有咁著數-0/0.5 成班唔撚聽

貼到7點唔貼

蝗賭好似想買角大

屌你老母兩場澳假嚇疾我無買11.5s

阿妓11.5s

你地大獲

輸就唔好急住追 我1個星期輸100k 第二個星期冷靜完贏返100k

收到 即買細

岩岩訓醒趕出門口買的 唔計！

佢地無買

目標150k 慢慢推

依家都唔急喇 200蚊注500蚊注咁買

哇屌跟你推先 你追哂！！！

停哂角又

其實入1k落去攞兩舊推幾口
推到第二三口攞番嗰兩舊出嚟再推
推到咁3 4舊咁上吓平注玩吓已經可以玩好耐
推唔起都係輸兩舊啫
賭錢最緊要冷靜 一衝動輸幾多都唔夠

佢唔刷點入細

５５５５５５５５５５５５５

係 好似我咁唔冷靜就輸足3場角細

冗員

一注幾錢

睇KKBOX先
贏波會返黎攞彩嫁啦

肥皇出1.5大

馬會入面啲錢已經係數字 唔係錢黎

屌你老母角細又輸

冗員四世(-9k4)

肥西唔屌了？

有冇自信句子聽下

所以話同完肥婆性交轉運係唔同D

沙特呃角果種功力真係世界級

無理條肥西了

好慘，佢地今日

鳳凰盤
鳳凰 半大

墨城 盤
墨城 半大
墨城 10.5s
2.5
15.5
16.5

你咁都中

屌完肥閪轉運

八點場西甲英超見到都唔開胃
唔賭呢兩場角了

U23點佈署

屌你咸巴又抽

都唔知我燈佢地定佢燈我

11.5s

冗員巴口裡說不

ＣＬＳ
咁都唔入
比我都入啦

沙特扮撚晒野

分兩注推 睇戶口有幾多

泰國入味

今晚賭唔賭

皇賭有條友幫人入錢 po埋number

你唔買墨城都唔好買噴精

依家有2k 戶口 注碼點部署

沙特射空門

炒飛機

俾場重心你地啦 係咁輸

正所謂 肥肉都係肉 好過去自瀆

有得唔賭咩

汁得一注貓叫

暗裡很享受 卻怕講出來

想睇 有冇圖

定啦

Jer完我未
唔講咁多 落葵芳食啲野先
最快撞到我派100

from皇賭會

又坑殺球大手足 利申 1.5大受害者

豬閪都係閪丫麻

佢地U23買咩

求派

比泰國入先ok?

你都po過啦

皇賭會要角大10.5s已入

8點個兩場走地見到都唔開胃

山火都熄埋 水都唔洗飲 梗係有力爆角啦

有冇手足幫人戒賭

世俗眼光

屌你，一間封晒ac邊有明燈

D no.咁大

泰國係咪和左會有加時

4字頭 仲Child過child登仔

應該賭左唔夠半年

1字頭都係老嫁啦

去到4字頭

有晉級買應該有加時

我1字頭

派我

好似新開果堆而家4字頭

係時候出馬幫人戒賭

1字頭揮手區

10.5s大戰皇賭會，頭先比佢地冼左獲，今鋪回血

全部鎖晒

希望全場1:1
全場角球8，9個

再挑戰連中十口

我都4字
Cut左2次馬會戶口

有咩咁自豪
都唔知比左幾多錢馬會

有少少快

我三月嗰陣開都仲係三字頭

點樣呀你地 Jerjerjer係咪想逼撚死我

快買泰國晉

有冇泰國晉級同路

...係睇下幾多手足針左

1.5大24 準備追0.5

666

巴打旺 就跟你！

究竟今日仲賭唔賭好

今日真係合埋眼鳩篤都角大
夜晚D波肥仔了

唉 我都想有女同我食煙

VAR

葵廣搵我 派你100

Thailand 晉

沙特係未輸左都出線？

炸

最快留馬會acc派一個200
4字頭既新朋友優先

kai 蛇

我都要

冇人0字頭？

派返我可以嗎

Ky

有 會射12碼贏

40992085

0字頭

晉級賽

一

為你高興姐

鳩篤2000閪甲角大

落街買珍把啦

得狗對家有未

1.5好難中，皇賭會又1.5

唔撚信u23一球都冇

邊個得狗

29815919

U23 D質素..睇到眼都突埋

慘 我買左

邊隊禁屌

唔撚係呀 無入皇賭唔知佢地買咩

180分鐘就上到去

唔係你

如果今晚阿妓又開角細
我以後淨係買阿妓
其他嘢全部唔買

好彩 我差啲嬲嫁啦

real
泰仔fg一野轟落去
5分鐘搞掂

好撚肚餓 葵廣食咩好

又一球都冇

快樂蜂

皇賭推介 泰仔晉 all in

肥....

泰國點先晉

2533 5022

收到 買左客了

買角細
阿迪達同哥迪奧拿一樣成日控控到冇哂角

同個肥西行街街？

贏波囉 唔通輸果隊晉咩

肥皇都唔信

你就好有女陪

2樓手抓餅 3樓鰻魚蛋包個個 唔記得叫咩 最後去食多串串燒 搞掂

有冇加時果d

自動轉賬係咪慢啲

我地無聯絡喇 求下大家高抬貴手

我買完先講jump ed

和波咪加時 再和咪12m

俾人笑到面都黃 咁就一世

早講 買左主晉

新開嗰陣好能難食
上次食一買完就攞得
啲雞仲要熱辣辣又脆

有五大聯賽 仲賭u23

on9仔先買

有間小丸子幾好食 好似叫章魚無雙

KKbox 開始了

沙地阿拉伯U23 禁屌

我仲諗緊洗唔洗打去問

d人錢多

聽講派錢可以黯住人把口

冗巴唔介意咪得

Ok冗巴

暗黑屌波法

又點？

1-2日

一齊睇

輸

一陣利雲特 大c了

陣間落去入多1k
求水了
今日唔敢自己賭

呢幾場迷上左買呢個

老女...

上半場得5角

星期一到帳

豪比狗

講到好似五大聯賽好易賭咁

葵廣交收 最快100

泰國00 5c ht

汪汪派ok?

我都0字頭

我了 聽日得唔得

佢地估0:0 1:1 玩 12m

你睇下會唔會 1:0 0:1 ft

唔好咁 我輸到傻

沙1:0 ok?

咩logic 你咪繼續賭u23

職乞就夠啦 賭什麼

真 我覺得會0:1

應該有1球

印象你講親呢句，都對家NG

咪咁樣啦 我真係無屌肥婆

同皇賭會同路 想死

人少少

唔怕啦

我唔係橙褲巴打呀

可能冗巴怕羞唔好逼佢啦

有無人派我

阿拉丁針

又半和

why cmhk

又話泰仔禁屌.但得兩腳射門

佢地 泰晉

唔通 0:1 ft 殺晒

U can carry

波post肥婆殺手
自己填名
1.

西甲

買左泰fg

入錢啦.得兩腳射門

好耐啦上年1月簽

暫時TG group 出d 水都未輸過
有d 運

靜啦

有冇link

0.5 1s 有2.38
有無人心臟夠強可以買下

彪睇好阿拉伯定泰仔

我

你買先

約左女女出街食飯冇睇

上唔上船 一齊

留tg

你出飛再跟你

有Breaking News from Spain未

鐵達尼 不了

我岩依家自私玩

Dllm 蝗倒

勁撚到...

Boom!

我了 單ching

有冇同路

皇賭會
泰國晉
1.5b
10.5b大家識買啦

鬥老？你贏

沙特場場都下半先入波wo

全晚重心，中哂 10 抽 1 100$

我買左1.5b同9.5大jump

鬥老

Me

2K係佢啲散紙嚟

第二關輸

驚唔驚佢地全部都反底變勁返

mama贏了

熱狗其實無讓淺 睇返主近況好fit 同埋熱狗作客勝率得18%

貧窮局限我嘅想像

我重注10.5s

屌你。。。$40

我買左先知佢地買點部署

Lm

對唔住

1.5大 大船

即場買乜好

我手多入埋0.5jump twice

泰仔黑哨入一粒完

雙方踢16場 只有2場係0比0
上面講左咩自己參透下
我就買左 0.5/1 大 入一球都收錢

角呢 班友燈到

主客買晒有水位賺

知你買1.5b了

0字頭我老豆年代

角細入球細啦

停角了 u23

下場好似利雲特

師兄仲未計皇賭既阻力位入去

好彩未買

佢班撚樣買咩

8.5jump

一陣又買上盤會唔會比人笑

信心超大
點會一粒都無

我老豆01開頭

1.5大 同10.5c大 加埋好似主晉

垃圾波 泰仔落底啦

我都入左0.5大希望齊贏

西甲彪呢

叫左成日角大 今場角細 冰呀

6666

9.5B

主
無中間

沙特入未

又贏

皇賭會重注角大

上吖沙特！

肥皇

👑 #無視盤口注
#走 泰國U23 0.5/1 大

1

66666666

屌 又搞

正面對決

今場應該9.5s到 兩隊都唔係好敢攻

係咪00了

仲有注1.5

單 vs king

我....一早買左

兩隊都驚輸 冰角啦

燈到無入波！

咸巴 9.5
皇賭會 9.5 10.5

0.5都要針

又入球大又角大
買撚晒去啦

今鋪仆街了

又中！我了！

又妹屌

得狗又準備單跳

慘了

U23個撚個盲丙嚟

00完場會針死

無計喎屌
我係受害者

2:2波膽有200倍

莖仔 我地同fatking對左

投降了 0.5 1大見3就跳半

all are in ice land

有1000倍都無用啦 中先得

又中

沙特呢啲撚屌快撚啲輸啦

同皇賭同哂路 點搞

買上癮呢注再中既追到斷

入錢

本身想上，一聽到燈閪會，唔敢了

姐係 10c 客1-0

救角

777

777777

傑志女足有冇人識買
啲女人踢波入唔入到波

7角

77777 9.5gel

又要講句 踢波唔入波不如咪撚踢

角大GEL得
爽到

9.5 細震緊

有冇手足買泰國晉級

double 對家
e神兄今日執唔執到？

主快入

泰 識 入 球

你

屌，等唔到7.5 刷遲5分鐘會死咩

執到幾包2手薯條

泰式起機

仲7.5 有8.5都要上啦

想買熱刺 點睇？

人妖入未 唔入切撚哂佢啦

8.5準備

講錯，係8.5...岩岩出現過等升水

和波同無入球係手 點部署

米癲

80分鐘前 泰會入

仲8.5 有9.5都要上啦

等贏

1.57 必中角大

Roma 7.5b

休息

有排

88888

沙特琴晚屌泰妹屌到腳軟
結論泰晉

8
GEL得

8888888

比多3角

我都係想熱狗 但冇錢買了 聽朝入錢算

聽日all in爭分奪秒 算數
今晚心靈屌波

準備收錢啊on9

心靈屌波 on9

泰 撚 屌

9.5竟然有得叫下

8c

會 中

角大叫都無叫 慘

仲9.5有得買就即刻上啦

沙please

識買一定買屈仔

咁你食住著薯條幫我叫啦

輸就縮,嬴就谷
憤怒注過好多次

準備00 ft 12m

泰

寶高老豆燈料
聽日部能

打交？

-2c 快

白禮頓讓到維拉？

角大叫都無得叫

提款完都想贏

瞓地中

刷呀屌你老母

976

今晚買我個名嗰三隊 祝羊

979

Ok 祝贏

進攻唔多都咁多角?

1001

艾拉？

10.5s手震中

熱用新仔守迪路飛奧

有

Ok

留名

屈仔最近都好強勢 唔知熱狗贏唔贏到

搶乜